有無人覺得國歌好正 中央應該ban咗佢

起來﹗不願做奴隸的人們﹗
把我們的血肉，築成我們新的長城﹗
中華民族到了最危險的時候，
每個人都被迫著發出最後的吼聲。
起來﹗起來﹗起來﹗
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火，前進﹗
冒著敵人的炮火，前進﹗前進﹗前進﹗進﹗

大家可以齊心將國歌唱到俾中央禁埋

想唔想俾人label左愛中國?

push

send俾大陸既人話香港反送中 其實因為國歌教悔先可以集合起黎

將"中華民族"轉做"香港民主"

一放催淚彈就唱